投降啦唔做硬好啦轉做硬淡

做好輸到仆街

開市不問價走好倉轉淡倉

開咁多個post而家話一開就走？堅持呀！

無啦無啦
頂唔住啦
做好真係輸死都未贏到呀
清做左咩好倉

港股獨立於全球你都唔識？

香港不屬於全球

唔自燈下唔識升
垃圾大戶